西餐

有冇人好鍾意食西餐？

我好想食

生蠔
牛扒

屌

有冇人想食西餐？
我請

即係你好想食西？

任何西

由其睇完上海個post

呢位巴打好撚寂莫

多謝你

我好鐘意瀨西

留名爸打有西餐食